
                      Tampoco es pa tanto, un poquitillo fantastica, no demasiada accion y poco que explicar, a lo mejor le digo a mi padre q la vea cuando la echen en television
        
            